[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (176) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

新po表白benben

CY收皮啦 busking level加幾吓貌合神離嘅動作
由一開頭20分變而家50分啱啱好合格咋

新post表白Manson bb
唔好放棄呀 期待你嘅作品

三角黨lm

表白咕固顧 Manson 同埋benben

Cloud

真係好靚
痴線
論唱功佢唔係最好
但成個package計真係冇得輸

話說牙旋尋日去左睇支涓LIVE
支涓邀牙旋一齊TALK
牙旋入左去好快就話我未食野，不過可以講一陣既
之後支涓話OK呀，一陣你食野我都會訓
跟住牙旋即刻話咁我食野仙喇BYEBYE
支涓呆能左，繼續一支拿係到唱歌

牙旋好PK

我要佢地三個開節目！

Dancer深黃勁屈

Mo哥出咗局新po仲俾人鞭屍

咁又公道啲
豬突都busking
你睇佢唱到

牙cloud幾穩喎 首歌難唱到咁我覺得算唱得好喎
琴晚唔係話麻麻既咩

lm

琴晚啲人聽咗一下就係咁踩話唔好聽

牙could 要突破三票詛咒

表白加一 想佢地三個出節目啊

呢到都有反雲黨？

其實咁睇BenBen矮Zeno少少

唔係反啦 應該純粹討論

都唔係嘅
啲人話好似唔係太穩 有啲擔心啫
頭先去咗聽原版 真心難唱

琴日仲被人屈係藍

Zeno過170但BenBen應該唔過

我記得有個係咁話

「好靚啊」

嘩 正到
有啲楊丞琳feel

暈姨好有氣場
迷雲黨

btw帶Ben留名

至少高過kelly㗎

我淨係呢條預告都睇咗5次
其他3個會唔會好嬲阿雲
每人得半秒

我以為出咗局就會完
明明Odiu嗰啲都好快冇人再提起

幾時先唔係鳩毛問候區

次次睇都笑到肚痛

覆錯 自膠

viutv mon po staff諗諗佢啦

進入十強！ 最初嘅B1組是非都已經證實！！！

狙擊民賤蜞

係囉

咩呀
Odiu張入會申請表仲喺到呀

搵人key牙cloud落去

BenBen都話當佢有170
唔緊要 BenBen有實力
側田 城城唔高咪又咁紅

跟隊
推到viutv開綜藝俾佢地三個

由odiu ->鳩毛-> KP淚腺問候？

Diva

再聽多左幾次 係有啲唔穩

好過Timo
佢一個鏡頭都無

推到有BL劇

置頂區以外除咗yes card都冇乜人講啦

冇得call out battle了洗唔洗考慮專title

3個內向 怕醜 eq高 但又超有觀眾緣，
有gimmick㗎viutv

推到Viutv睇到

3個入面有一個係另一大熱dancer
今次仲侮辱過dancer事件

ViuTV我知你哋有mon po㗎！！！

用個file好大嘅型仔ben lm

評語未必係俾牙cloud
呢啲垃圾剪輯

其他fans肯定話cloud都唔係好好姐，點解預告靜係得cloud

拿，唔關迷雲黨同cloud事，係viu咋
要怪就怪viu好啦

個人覺得同yoyo live差不多（都係唱得緊，音質唔滑），但比琴晚喺手機睇嘅預期好好多囉

勁靚

鳩毛cv achievement可以寫成功創造連登一百幾十個po都係用佢個名開

BL劇 綜藝 我全都要

呢首盡力呼吸原key版應該係今屆造星三暫時最難嘅歌

可能tune左 要等今晚YouTube version不過牙cloud把聲唔夠Yoyo穿透 應該會差少少

女巫cloud: 我地今晚黎睇睇

有機會係三季最難

琴日live先話冇錢買衫
今日就有sponsor

體操版王妃笑撚咗

睇完記得投票

新po繼續表白

自己琴日勾起條筋試咗幾句，啲跳key難捉到，都未計真假音轉換、音質同個feel

Levi’s 大brand

呢首佢唔大炒已經算好好

你信唔信我⋯！

髮型

睇完新聞
喱騷單嘢 viu咁cctvb既
唔係好想zeno 同manson拍viu劇
我要電影 bl電影

琴晚睇左幾個Yoyo+Eason live 首歌live係同軒仔首潛水一撚樣咁難

咁豬突foul咗啦

其實見到timo琴晚頹咗好多突然覺得有啲慘
既然佢都走我決定唔再狙擊佢
希望佢唔好再咁臭串咁小學雞
仲有唔好再唱歌了

其實係想講啲咩呢？
「你信唔信我打你呀拿」
「你信唔信我錫你呀拿」

好得意

哇屌
講到全世界都中意佢咁

笑左良心發現

反而想聽牙左唱一次 感覺佢啱呢首多過cloud

好靚 佢眼睛好閃爍

阿左次前live唱過啦，炒到飛起

推

見到佢識收斂都算係咁
同埋之前爆料絲打話kiki仲賤屈人鍾意佢

diu KP淚腺真心要關心吓

「你信唔信我一嘢轟落你度丫拿」

以為佢會啱呢首多啲

龍蝦黨報到

精神狀況係要關注吓
喊到殘哂我都戥佢攰
之後決賽日係直播唔知佢又會喊成點

人地係永遠嘅女主角嚟
貴為大水坑村 民賤聯公主！無一個男人例外！

我覺得志良想講「你信唔信我打你」
但麥飛諗緊「你信唔信我錫你」

如果王妃難度叫A級，咁呢首係S級以上
BTW，E神降Key版勁好聽

你好，送上爆料絲嘅留言

佢對timo係值得入圍呀嘛
無計 除非timo勁過佢

櫻花巴果然獨具慧眼！！

你當好似cy唱缺咁 非戰之罪

佢係啱唱啲，但呢首嘢真係yoyo唱live都係炒多過唔炒，我覺得唔怪得阿左

岩岩去左聽0兒唱，呢D歌岩比賽嗎

呢種錯過感
令我又想去重溫一次我們

E神好聽啲 但Yoyo原key啱番盡力呼吸啲

我諗對大部份人嚟講，呢首係仲難過《缺》

癡撚線三個互相之間都有一腳踏兩船

cy preround缺其實冇走音
但後製剪佢高音個位恥笑

所以小小炒車都可以接受啦

我信

純問
點樣證實呢單係堅料

E神版Yoyo喺後面做和音，正到

好掛住固定b

老細不得了

好qq
有冇人知cy真人幾高

但係換氣方面係有小小問題嘅

就係佢爆10強出黎

係呢個絲打爆十強

其實兩件事嚟 佢單十強係堅都唔等於呢單都堅

新4p is awesome

鳩fing fing 3am, 成個表演都係鳩

有冇人知點解造星II被condom冇組男團
好驚今季d仔女都比人用完即棄

佢個名

我都好掛住
有無人整個圍爐區
Zeno世界第一

諗諗下牙cloud係咪Yoyo幫手和完音之後google呢條友係乜水跟住聽下佢既歌 法國幾好聽就表演
無理由識佢唔識2汶

因為一開頭爆料絲爆咗B1組是非想屌民賤蜞先，然後啲人唔信佢，所以佢先爆咗十強名單出嚟證明自己真係staff
多謝晒B1組宜家知晒十強

三甲穩硬，另外兩個應該係璇璇同Mischa，好彩佢哋冇互相之間對打

第四個櫻花巴你買邊個

請留意尾二、三張gif楊0個不忿嘅表情

過獎過獎
嗰幕真係好想佢哋錫落去

CY首《缺》就無謂講啦，將佢弱點暴露哂出嚟
其實佢係典型機能好，但技巧同音樂性不足嘅歌手，情況有啲似孫楠
佢唱王妃同側田嗰啲歌會發揮得好好，但好多歌都會唔啱唱

今年唔會啦
討論度高咁多
淨係manzen已經係大賣點
應該會岀到女團

183

影住佢地3個企係到就得
都會大把人睇

好想不停同佢表白

好正

琴日喺手機聽預告版真心有啲驚

第一張gif嘅出處都關羊0事 我記得係Ben話同羊0最熟 固定b呷醋

第一個lm睇
diutv快d做嘢

雲姐不得了

想講 我睇完覺得 我們 唔只講緊BL 係even男同女既愛情都會咁樣 wrong timing 唔敢踏出一步

我都係好想俾佢知道我地有幾愛佢

我雲似唔似新世界既神

我見Hugo Oscar 最近ig話有所指咋

MANZENBEN啊VIUTV

Ben件衫都係Levi’s

佢終於有機會展示下自己嘅實力
之前唱嗰啲歌 仲係覺得未發輝到

希望佢大膽d 作出多啲嘗試
特別係總決賽果晚

本身好多都有公司 viu跟本就無咁既能力去同人合作所以如無意外 絕大部分都會靜哂

原來係咁
雖然B組啲事非恩怨我都冇乜興趣知不過kiki證明咗民賤聯嘅子孫都係有同佢哋嘅父母一樣係思覺失調同有被害嬴想證嘅

其實今年參賽者應該唔貪viu d合約
個個有經理人公司會搏簽大公司

所以我懷疑得陳伯句comment係真係同呀cloud講

唔該搵人整圍爐區

快啲mark低啦你

死啦好難揀

cloud仲要咩好宜家一次過講

三個一齊跟jojo去耕田

懷疑我地唔會知係同邊個講 淨剪係預告入面

應該都係sponsor

無錯啊 大家有共鳴先會有咁大回響
固定b都話 我們的故事 也許都是你們的故事

無錯
that's why點解我們咁好睇

好亂呀

其實冇講過會簽人

冇能力湊咁多人，所以今年先唔玩素人，同d公司合作下，viutv有noise，仔女又有job，雙贏

今年參賽者似係志在賺知名度同經驗多d
感覺而家疫情鏡仔都有啲難應付要搞女團會唔會難左啲
如果搞女團唔好有odiu同Karman就可以

嚇屎仁咩

仲以為叫manbeno

但今年個個都有公司
應該各自有之後計劃

講左咩 我冇睇到

Manben0

不過今年個啲好多本身有自己經理人

咁唔比d 藝人去杜汶澤係咩玩法
係咪因為杜既節目太黃太明顯，唔想藝人被狙擊

正解

Sorry不停打錯字
係被害妄想症

如果跟返之前Manson同CY個flow，呢種單人預告應該就無混剪嘅

美麗巴、John、SingSing都話正，係得Cloud自己話唱得唔好，我諗應該冇大問掛

好想知到底係邊啲藝人 如果係mirror/viu一姐一哥個啲 簽左死約 唔去得其他台 都正常？

仔女係講參加d藝人，sorry for 1999
杜生應該係太黃先唔俾去

我全都要.jpg

咁趁勢組限定女團啦

我覺得係因為咁
保護藝人

認真問一句
如果言仔下令「龍蝦黨」要改名做「chasers粉」
大家仲會唔會留守

唔搞女團都應該會整啲綜藝比佢地(男女都好)
Viu醒水嘅話應該依家籌備緊
食住個勢
Bingo個班都..

永久忠誠Manzeno only

做乜key klau喺牙cloud後面

話時話kp係咪好撚大壓力見住佢由pre round個少女樣越做越殘 又成日喊咁 真心覺得佢睇表演喊係情緒宣洩多過個覺得表演好睇 希望佢快啲調節番啦 一開始好鐘意佢唔想憎佢

有gimmick喎
Manson又耕過田

屌你 笑撚咗出聲

有機會啦 依家国安法玩咁大
有乜事隨時食個台攬炒
唉

renee 沙律 之前成日上杜個節目，好想知佢地有冇比人狙擊

是咪因為牙澤啲節目太放任爆粗所以唔借得鏡仔過去

Manzeno永遠世界第一

可能mcm

主持問Ben同邊個最熟
Ben話同楊0 因為日日一齊搭車
固定企係隔離都唔講佢 咁就嬲左

Viutv 咁做真心霸道，手法同cctvb 冇分別，不過有啲冇諗住簽viutv 但又諗住賺多啲名聲嘅artist 咪可以去杜汶澤嗰度囉，不過仍然都會有考量，驚得罪親共有勢力嘅同行搞到第日自己冇機會，除非黃色娛樂圈可以越做越大

佢爆完kiki呢單有人唔信
(其實爆料有人信有人唔信好正常,唔知點解佢咁嬲比人話佢吹水)
之後佢好興就爆左當日二汶foul邊6個+10強
同話自己唔係viu工作人員

如果搞綜藝架話
希望有bingo三女 粉紅頭 kiki dancer同阿左

Sor
我睇咗10次

呢幾日重溫咗十鳩幾次
每次都好心up忍唔住喊

杜生講嘅應該係簽viutv嗰班
mcm自由身，viu邊理得咁多

Odiu 鬼同你上位
綜藝預 嘻小瓜

真 唔好又怪落cloud到

好多人都已經話佢係咪都喊
喊到對眼腫到青蛙咁見到都覺得乸眼
二十強已經咁決賽直播時好驚佢喊喊下暈咗

Btw你個名

個節目叫嗌交？

viu都係play safe
有啲咩失誤隨時續唔到牌
依家都成日玩擦邊球叫有啲良心㗎喇

冇計
而家嘅香港根本係要狹縫中生存
無大大力護旗已經偷笑

mark低咗
但呢個情節要係BE版先啱

G1 格鬥會 3

今季個個都有經理人公司 ViuTV點會無啦啦撬人走
而且ViuTV又唔係大唱片公司 食唔起咁多歌星
除非想做全力電視台個種藝人
如果唔係想全力做電視台但會客串下D綜藝節目都唔使簽約 叫ViuTV同佢經理人公司合作已經可以解決問題
例如Shirley陳唔係ViuTV藝員但ViuTV今年都搵佢做左2季「辣伙頭」、「美女郊遊遊」同其中一晚嘅「晚吹」一共四套綜藝節目

呢個組合係拍咩攻心計？
集體欺凌阿左

套晚吹極撚垃圾
快撚d摺埋佢

迷雲黨蒲頭

好撚正

放埋佢地一齊會變左女子口術版摔角節目

阿左讀女校先最攻心計

個條電話繩係咪禮物黎a team個個都有既

睇到就覺得嘈
同埋做乜唔放埋龔柯允入去

笑死
你兩個嘅歌我都未聽過

情節！！只係情節！！
唔可以BE㗎

馬拉松式嗌交直到有人認輸

ViuTV會唔會比一個男仔都冇呢

Ben

可愛

Omg 雲姨

冇我9up 唔好造謠

viu d剪接屈到啊左咁咋

認真岑寧兒淨係識追光者 連佢叫yoyo都唔知

有野爆定又係女校論odiu Kiki嗰堆夠唔係女校咪又係八婆攻心計 而加讀女校係原罪？

契豆其實喺連登出面都算多fan
佢有三甲呱

岑寧兒？ 係咪做總有一隻喺左近條環保撚？

你好明顯想引戰啦

然後kiki就會企起身走人
喊住同camman講：可唔可以唔好影啊？？

咁簽左約 正常合約應該唔俾上其他台
除非杜生同ViuTV成間公司直接合作 再由ViuTV派個位藝員落杜生個台
個合作模式應該係咁
但杜生雖然叫做藝人但已經變咗大半個政治人物
你想ViuTV再踩界就好快被整頓收皮

嗰個咪就係你話會走㗎阿妹囉

其實算係咁啦 希望佢哋無打壓班黃啲嘅藝人又冇鳭先
而加咁樣啱啱好續到個牌先啦

kiki 講完就會去督灰

星II係簽咗人，至少有免費巴、奧斯爾同Macro，但佢哋無人搵無job都冇計，其實Viu真正自定製嘅唔多，我哋睇嗰啲Viu劇其實都係外判，外判Crew雖然都傾向用返Viu人，但外援都多，一套劇就係得幾個main cast，畀你都唔會想用星II嘅人啦

類似咁

放心唔會BE
不過以後諗住寫另一個BE版驚虐親你地暫時唔考慮放上嚟啦

明明牙左就係一個On9仔

粉紅頭會不受控咁講咸濕野

唔係吓話歎息橋嗰首困局咁好聽都唔識

啱

Manzeno 世界第一

咁個節目要不停嘟嘟嘟

好耐之前有人反左講過呢句
佢抽緊水咋咪咁認真

9 upper
直必
真心膠

好似佢尋日開live 都成二千 佢出面應該真係唔差分分鐘同牙雲揮得過

阿妹好似叫岑樂兒，YoYo Shum係岑靈兒，號稱香港最強和音，空靈歌手，喺香港文青界係神一樣嘅地位

我知道
我講緊後面嗰part

覺得佢太上心 啲參賽者做好一秒就即刻好感動又喊曬咁 可能佢唔記得班參賽者唔係素人嚟 做好係應份

btw我個名三部曲都好聽

邊集黎架 好cute

今年應該得4套係真正嘅自製劇(?)
地產仔 淑女強人 暖男爸爸 男排女將
二月廿九 黑市 教束個D係外判 有1-2個ViuTV藝人有份拍算係好多

唔通係參賽者

我玉女黎架

地產仔係天下一幫手

嚴格嚟講，應該得娛樂風雲係傳統意義上嘅自製

無搵外邊嘅人拍
應該會係得 詭探2質素

看鐵閘

我嘅做法係會擺好多玻璃碎係中間虐死你地
然後最後峰迴路轉

冇睇劇

佢有話AB組既參賽者佢都識
但講熟就同A組熟d
見到timo係咁比人狙仲有人幫kiki講說話就為timo覺得唔抵咁
似係參賽者公司staff/化妝staff之類 (我鳩估)

好似係team a ig

唔撚想見到哭喪公廁閪文
Btw佢係咪真係食左cy

人又柒樣又柒都係裝下假狗賣肉罷啦

我一定唔會唔記得 第一個上水嚟睇

會一直等㗎！！！

冇記錯呢個先係最update

ViuTV未有能力做一套全自家製嘅劇集
今年呢4套由ViuTV拍 街外製作公司協拍應該叫極限
之前個D直頭係ViuTV出錢但完全由街外公司拍完交俾ViuTV播

13 已經無機會
唯有用Manzeno Ben節目頂上

奇拿

Where is Zeno

Viu 明顯個班底係做 綜藝
唔係搞劇

但係拍劇先係最吸觀眾收視嘅主菜

固B 條工人褲出鏡率好高

等緊

尋晚po過
頭先入去再望 佢已經delete咗

MV第48秒果兩個係邊個黎？
50強有依兩個人？

跟著監製係花姐佢又屌埋一份

原來冇del自膠

班長：下

有冇圖

好柒

689就係癲得好撚徹底

尋晚 Kelly 鬧得我好啱

發現自己中意咗羊0 bb

佢係唔差嘅
要不是...

羊0某啲鏡頭幾可愛嘅 可惜

ViuTV班剪接係迷雲黨

迷雲黨好大勢力

好可愛 又靚仔
真人肯定係怕醜仔

好樣衰wor ching

個頭成個燙斗咁

youtube版? 咪K Lau同Vincent

唉, 其實大家都唔好搞咁多野, viu暗低勸下就算啦。
杜汶澤又唔好咁反應, 依家偏黃都已經好難搵食, 唔好搞到咁啦。

今晚應該過30k

有啲角度幾靚仔
有啲角度又好柒

除非佢唔續大陸公司，護過旗就真係要del微博先得，佢好似而家APA進修musical

價值觀唔同，真心冇得傾

佢？musical？
估佢唔到

幾似李治庭

靚仔00

藍都照哽？

鳩鳩地幾正

楊0藍到小粉紅

00係咪冇tg fans club架？

依家評判撳燈都唔止三盞

00出黎又睇掌啦

三萬票點都有啦

你上返微博啦屌

阿澤已經係政治人物嚟唔係藝人咁簡單
上佢啲節目開口就屌你老母共產黨埋口就天滅中共
咁樣有咩事好難幫到啲藝人

去到20強佢啲仔已經全部比人屌到飛起晒

阿澤自己都唔係咁掂啦
佢啲節目全部cut晒得返喱show
同樣個勢,佢個台都唔知main唔maintain到咁耐

但係拍個陣應該未去到咁一面倒狂屌
可能真係情緒失控

Cy:我係彭秀慧最後的希望

應該係播到50強
所以CY同Timo已經比人屌到飛起
Timo 3am再拖累埋klau

26號晚

而《造星I》冠軍姜濤及《造星II》冠軍吳啟洋（Phoebus）更會聯手表演跳唱；50強參賽者則會「重返」舞台演出《前傳》，一班「姐姐」又可以再睹張進翹（Manson）的懾人魅力了，準備望實電視機尖叫吧！

又可以睇我大豬突啦

phoebus ? who ?

羅冠聰入左慧live冇人講

彭導又踢爆張繼聰情迷Ansonbean，想加入其Fans Club，直播期間阿聰也有留言，果然是忠實「豆迷」！

.gif

又有得睇我班城武bb

記住要比多啲鏡頭豬突

記者都開引號諷刺

對於網友質疑「同組對決」有造假之嫌，A組導師林二汶在社交網站強調是「真抽籤」

Kp:唔好啦 總之唔好啦

Alina真係拍過宮心計
做宮女

K Lau之前果兩個係？

免費巴會唔會憑造星3吸fans㗎

首先要有人識佢

可能覺得佢阻住造星3 啲人表演

想睇Manson bb 可唔可以有多啲表演/出場機會

造星3隱形參賽者

首先佢要唔好變成姜b伴舞

痴撚線讀女校就攻心計
識大把讀女校嘅女仔薯下薯下咁俾人呃咗都唔知
男女校啲女仔咪仲多姣婆
八婆度度有，點會淨係得女校
咁都可以入我阿左數

集氣10強評判 其中一個搵七師傅！！

牙Cloud都話自己係一個「異寶」

旨程IG有B組幾個成員去食素
馬拉karen同waiwai一齊
係咪又可以bin返成隊B4唔gur馬拉karen呢個誤解

嘉莉 馬拉karen?

佢哋唔係由頭到尾都話冇嘢咩

用開引號係因為quote二汶講囉

我究竟miss咗乜嘢
Manson係英國？

唔會啦 3啲仔仔高質過佢咁多

屌喇星左b咁能q都有hater有無人性架

左kelly
右應該係馬拉karen

ManZen可以同台啦

唔好咁真心好唔好
美麗巴係撐阿左架

脂呈真係連B組都friend埋

咁呢度好多人話全組唔gur馬拉karen嘛
不過我覺得佢地同karen冇咁fd就係真既

佢哋行唔同 line

佢之前都有post阿will係MK busking
其實B組個IG係邊個做admin, 會唔會都係佢

始終年齡有差距，文化有分別

zeno有練腿，真男人

咁佢都好忙下喎

你唔知咩
固定同璇璇去咗探佢wor

璇B仲因為未隔離完
會miss決賽

腳都可以玩一晚

26係live定錄播

直播

過埋今晚就冇得日日追造星

「相信麥飛，唔怕！」.jpg

可以睇佢地互動又多幾張gif

有冇人覺得CY呢下真係發光發亮
係咪封左利是比打燈師傅

無錯！

無人想睇隱形人免費巴

有人話佢似派大星
好認同

公平咩其他人搞到東莞夜場

然後之後係咪要上演一幕入醫院然後manson璇對質嘅場口

我cloud今晚個backdrop好似都好靚

同阿Jer玩腳

我都想講，但驚比人屌

這一刻你屬於我，cy沒法擋

其他參賽者連都係得一下就算

你哋好痴線
咕固顧唔知mon po見到會點

佢打燈打到好似CY自帶光芒發光發亮嘅巨星咁

幕後人員都係迷雲黨

左黨都好威架
著名fans:
1. 羅冠聰
2. hugo1991(ref:阿左(阿笨)with粉紅色頭candy live討論區

#194 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區)

好痴線 但係我鍾意

呢個有得諗

有第一位已經不得了

屌 雨狗

其實佢都係其中一個收得自己太埋嘅人。

二汶有祖一齊幫忙分擔仔女啲情緒心事，同成班組員一齊成長;; KP 就自己一個人攬晒湊仔責任上身，啲仔女又唔係個個都聽話，自己就死忍。

唔想同佢同黨

屌Viu幾時開劇拍我們呀，可以加埋 Anson Lo同璇璇做孖生

我都知
但我已經豁咗出去
反正連甜故春夢都出埋街
唔爭在啦

Yeah有得睇Manson喇！！！！！
BTW Who is Phoebus

期待班長上台表演鬼武者

拍得好樣咁多

表演者的野心、慾望是決定表演好唔好睇的因素，由初選到而家睇到有些選手將原創歌公諸於世，做法Take risk，但中到評判就係中。例如慧慧的台風，又或者好似劍文咁落入待定區。至少佢地有當個表演係人生最後一次，對得住自己、亦係見眾生的機會。因為你永遠唔知幾時再有一個屬於你的時機，屬於你的舞台。Dream Big。

睇左Judas點解選「破曉」，仲要祖堯指點她，祖堯的意見都害死人，令佢自暴其醜，不自量力。講真Judas話想做唱作歌手但又唔拎自己的作品出黎，何嘗不是放棄present的機會？唔通佢幻想好多機會上電視唱歌？咁多歌手等上Chill club都未到你，上勁歌金曲又嫌你醜。當蘇家欣都拎埋派台歌出黎，Judas至少有三首派台歌但都放棄機會。

聽完慧慧講佢個人項目的構思，就覺得好失望，點解上台的會係某某而唔係慧慧？可能一世都睇唔到慧慧個作品。屌你老母的世界

你真係好憎豬突

慧慧會唔會又跳到暈架

條衰妹成日唔撚訓

啊聰冇follow cloud

人哋有跟美國時間瞓㗎

佢把聲好聽

但我地班fans唔係呢
次次深夜先來開live，點追呀
又唔save live

你洗唔洗去驗下耳？

理性地憎，作為歌手佢真係唔合格
佢最多係酒樓歌手水平，但人地酒樓歌手落去酒吧唱都唔會失禮（睇壹仔講酒樓歌手，真心Respect)

而且佢根本唔熟破曉這首歌，最後留低一個缺陷的表演。方方、John佢地走係無悔同留低左d好印象，但Judas無
Manson個最後印象都唔係咁好但起碼高光過。

busking

係我miss左定咩
之前20強入十強個預告有一幕唔係影到花姐喊
播左未

唔想慧慧做小丑
而家先叫好返d

雲姨今晚出戰入十強
重溫下出道作Honey Bees

佢都唔想佢影響到我地啊

真 怕佢諗唔開陣間做傻事

其實生得靚仔嘅明星就會多呢啲瘋狂嘅fans㗎啦
manson已經算好，
起碼係連登嘅fans都正常嘅，
暫時都冇周圍撩交嗌嘅fans住

Could 唱歌就算唔穩都好

佢唱歌把聲真係好聽㗎 唔會扣好多分

車厘子

我覺得護旗係點都冇得傾 既然你選擇咗嗰個市場
唔係del微博就得

惹到雨狗
祝左好運

不了

知十強名單唔難知，係娛樂公司嘅staff，都有得入去廠睇拍攝。但B1組嘅是非就真係要拍攝團隊嘅人先知真定假。

琴日睇gin lee youtube live 邀請咗姜濤做嘉賓
我見佢啲fans幾有禮貌
係咁留言話多謝前輩邀請姜濤

補充：盲撐都係愛情嘅一種表意，就好似通常嚟講老豆老母都會盲撐仔女，男女朋友都會互相盲撐，你會盲撐你best frd嗰種感覺
但冇話係啱嘅

想問有冇踢腿gif

請佢做特別嘉賓梗係有禮貌無待薄佢嘛

我整咗個
顧定軒表白圍爐區（固咕顧快啲入嚟追po）

好多預告片出嘅電視出街版都唔見曬

又見到真．造王者家燕媽媽
入面粒粒巨星

龍鳳胎？
2個同時都鍾意固定？
好撚痴線呀你地

岑寧兒 唱歌
岑樂怡 環保小先鋒

兩個都咁正～

但冇人習得家燕姐真傳

無敵十字步

固固同璇璇同璇璇細佬波波一齊去英國探Manson

星2嘅KLau被車厘子搞到冇左變星3嘅3am

CY 個 ig 一直突破唔到 9000 followers 嘅心理關口

又係類似d Manson Matthew Ben 同 固固 嘅故事
只係波波同璇璇係真龍鳳胎
Manson 同Matthew係人格分裂

仲未有

見證唔到6890

琴晚播之前好似得4k

結果manson揀咗bobby
是他，不是4p

唔會有咁嘅結局囉

牙波很可以

其實馬拉Karen 上緊KP既 workshop 又冇人講

得入室大弟子先有機會學
而且學識都要睇哂成套皆大歡喜先有captain nancy水平

咩workshop

1. 之前有人講, 不過無論點KP係度都比人屌私怨 已放棄
2. 冇人講咪你講囉

屠毛刀一戰成名

唔聽訓唔著 好似聽電台咁

唔好啦
Manzeno係最好的

想叫佢剃毛刀
龍蝦黨改名剃毛膏

話時話點解成個比賽都冇人唱陳奕迅

好似係d MV小劇場之類
冇記錯係gladys IG story見到?

時代巨輪算唔算

預告有評判提過最憎人sell技巧？係咪冇出現到想知講緊邊個

係wor 唔記得咗
但係冇人自選揀單丸唱

原來場彊屍show 搬咗喺度但我想睇A 組原班人馬做

原來

ben識做戲？

有唱我們㗎

唔friend應該係真 唔gur就未必係
Karen大佢地成十年共同話題少
你咪當佢哋同組做唔成best friend但都做得成拍檔

jojo媽媽會教佢㗎啦

可能B組個admin係班長呢
呢啲嘢似D中學老師會射個波俾「班長」負責開

當知道首歌係阿祖揀， 佢果然冇令我失望！

我指阿祖揀首咁好聽既歌咋吓！

係wor
冇乜點聽過單丸啲普通話歌，所以冇印象

剃毛膏呢個幾有創意

班長正到仆街

KP又衝出嚟：唔得呀！

話時話有冇參賽仔夠膽唱Mirror or Error D歌
話晒都係造星前輩

KP應該組個男團唱焫焫焫焫焫著嘛

KP話佢叫言仔 ~~~喎

原來班長尋晚去咗同Timo live

原來chloe同zeno好姊妹到咁sweet

好娘

好擔心佢會有情緒問題

呢首好啱條毛唱
基因很變態crossover 焫焫焫焫焫著

見眾生
你係咪7cfu真人 不過你講得幾好

呢首歌咁撚柒 點唱呀

一陣彭導又話唔好 係第2個人傷口上灑鹽

好鍾意Cloud，但佢個種性格，可能啲經理人會覺得難湊。I mean唔係性格唔好，係唔玩social media，唔經營形象個種性格

男人老狗叫咩仔

想像下
CY Vincent 班長 timo klau

100% match

咁唱reflection

唔知佢教乜喎，唔記得邊度睇到，得幾個人， 學生仲有魚哥份

龍蝦黨點解唔叫 龍蝦鉗

咁唱Error首殺死Hana醬
喺監製花姐面前唱要切切切切切碎花姐

你咁講⋯我想像左一秒，好彩佢地冇唱

Alan仔40歲都叫仔

依條橋ok

而家至講就冇癮啦

因為一齊拍過友台嘅劇

花姐表示：

人哋細細個已經係YES校花校草識

原來咁細個已經識，牙璇仲話固顧由同chole frd變咗佢個frd

璇璇好慘，細佬同固固都鍾意仔（其實Anson Lo係大璇璇幾個月）

三個frd底當講下笑姐

收到風cloud攞第一

收唔到都知

配埋你個名
準備好死全家未

表白

第一張咩片嚟

好似係team a ig啲花絮

收到風你會死全家

無所謂啦cloud都只係我未婚妻唔算家人

Ben都有抖音

由細個睇佢兩個sokoo 到而家

唔係佢fans,但憎唔落

劍文上轉機on air

如果cloud係民選第一，先係公認第一

屌你老母臭閪谷鳩氣

所以唔關抖音事，只不過你唔鍾意佢姐

都無可能唔係啦除非姜糖又嚟料姐

係，純粹叫佢做抖音狗雖然佢好似家駒

今晚cloud唱盡力呼吸勁到

係唔係就唔知，不過論實力都好難唔係

劍文變咗Rock友look

我知啊璇璇岩岩剪短頭髮時都有同Chole一齊去海灘玩我信佢哋係frd子

我急不及待想睇睇了

咁又啱feel

又係D以為的自己輸咗原來贏個D

多謝你咁坦白但係我仍然係想知佢個抖音acc係咩

又係唔知自己咩燈

微博搵到，抖音之前有巴打話個acc冇左？

劍文都吹奏班長

如果佢親自推龍蝦黨架話應該一早過左10k

想雲ben上三甲 點配票好

馬拉Karen我哋咩色.jpg

涼粉都得

Cy決賽似會

佢好似跳唱姐撚

我班威武

世一最期待的事出現了

彭秀慧出名眼光差

講乜？

民選第一價值先大

想佢唱張國榮致敬班長

cup 到我言嘅 8888 followers moment

viutv究竟要重複犯幾多次錯

講乜

雲真係好壓台 正到痴線

都好呀 想睇viu累死契豆

唔好

唔好
豆豆好得意

豆豆幾cute呀

其實cy係team b應該冇咩frd

啱啱八掛睇下其他team b組員ig story
好多都係只post契毛同🍒

一代宗師個度黎架

我估得klau, kelly同odiu

Viu 一嬲好中意 隔硬去捧人
屈到話香港觀眾中意
傳統黎

有冇雲bb ig

班長都係佢朋友

我言毒撚嚟

牙雲民選應該穩 係睇佢決賽表現
Ben璇mi豆應該會有著數過佢

又話689 黃眼鏡係odiu送

見自己、見天下、見眾生
但一代宗師都唔夠7cfu紅啦

班長係所有人朋友 交際花

似係契豆十強表演出街後反應ok，壯大咗個膽，好多訪問吹緊契豆大熱，萬人迷，又話咩星咩星係佢Fans，但隻字不提真大熱雲璇Ben，契豆自己睇路啦

脂呈勁啲定班長勁啲

旨呈啦 有心有錢
迷呈黨

人緣唔知
但表演實力班長屌打

好似因為契豆老母認識d 老屎忽星 （姐係over 50歲果d)

而家好似連cy個迴響都大過佢

其實本身契豆唔乞人憎 但如果viutv硬捧佢我就點都唔會支持佢
就咁睇十強名單 俾佢更有實力嘅大有人在
Viutv如果死都要做造到佢贏 基本上等於想佢俾人圍插

我唔知 但佢2個一定勁fd
2個交際花

但ig live豆豆一個已經係KP+CY+KLAU+班長十倍觀眾

Waiwai 開live 唱歌傾計

係呀，未開賽已經好多鱔稿

Btw，連卡文同Odiu都有Cover，璇MI呢啲打到好成績，佢地公司好似少少支援都無

璇既公司最紅都係談善言， MI都叫大公司

豆係Charm嘅，
不過佢呢種類型要每次出嚟表演都有新野比人睇到如果唔係好容易就會睇厭嗰種囉
即係好似Ben Ben出場之前大家都話：吓？又甩骨舞？厭唔厭啲？
但Ben Ben就比左個大驚喜大家
豆都係要咁樣先行到落去

又捧殺

咁早

Mischa直情依家新歌派台 Chill club推介有播 仲話冇支援

璇璇之前啲solo MV真係勁低成本製作完全由佢自己啲跳舞唱歌嚟carry

今日正經野 佢叫我地唔好入去搞事

個人摺姐

waiwai fb live

講緊冠軍做勢

冇新意真係b組嘅通病 個個都唔識跳出自己嘅框框
雖然表現返自己嘅長處係比賽入面係一個相當合理嘅策略 但係觀眾角度嚟睇 睇得多同類型嘅表演就點都會覺得悶
希望決賽會有唔同啦

旨呈唱歌實好聽啲囉

如果viu真係敢格硬捧契豆做冠軍
我叫樓主開多百五個post狙擊契豆
之後召集迷班迷左迷雲龍蝦黨一齊推爆晒佢

新歌150K views
不過唔係造星前出既咩

咁Viutv依家先上啊嘛

迷班得兩三個 唔叫黨啦

真係叫黨既我估得Manson Ben cloud爆璇？

其實我打上個回覆時記錯左豆已經贏咗出左道

同意
班長有啲唔知始終雞仔聲定點

張繼聰係龍蝦黨

佢唔係bean bean黨咩

其實契豆無乜野姐
份人又無串串貢 比賽都show到有實力 乞人憎個位係同左花姐拍廣告？咁都幾無辜 唔通花姐叫佢拍佢唔拍咩
利申：咪話我契豆打手 十強比賽前無留意過佢

Viu 有mon post

新IG story
Enjoy his singing so much

今日場地邀請, 冇得半夜開

20強表演過埋今晚可以排邊個好睇了
不過都應該係benben 佢已經變左表演嘉賓

佢把聲真係勁好j
同埋唱得勁穩

好似話有sponsor 入去支持下

釘粉似吹大左

你漏咗固定黨

釘粉又咩來

dancer?

應該係

呢度少啲 出面多啲 應該同Ben差唔多

Wai Wai 有fb live

同埋現實中都真係唔少人鐘意佢
所以都擔心

今晚有十强拉扶!!!

最後的信仰~好好聽

之前foul走左果D live呢
明明50強40強走都有

係一人一票定點 上兩年無投過唔知

身邊朋友都有人鍾意佢 覺得佢應該唔少fans

其實真係唱得幾好
唱最後的信仰有自己style
完全冇二汶影子
同埋一支結他一把人聲都好有感染力

如果都有粉絲嘅話，都唔算硬去嘅

係咪因為之前反B群情洶湧唔敢開

有冇我BenBen喺度架

但連登以外既平台真係唔大noise
佢實有fans只係冇d新聞講到咁勁
亦可能班娛記覺得佢最多野可以寫
寫cloud既話佢自己連live同IG都少玩可以寫d乜

十強呀你話呢

原來會捧殺唔黨了！費事燈死

來來去去都只見我一個人不停自稱陀螺黨

上次拆造馬事件話左右好似都delay左半粒鐘

我ok佢嘅
但未去到入黨

waiwai唱零度聖誕 好鐘意呢首

襯埋k lau d單腳碎步跳 即刻好有畫面

我連陀螺黨都未聽過
感覺幾多人鍾意佢不過唔係至愛
咁囉

same 之後冇得聽返點算

你未聽過，因為呢個名係我作嘅
陀？邊x度陀啊

釘sa係多人欣賞，但未必可以叫fans

facebook live應該會keep喺個page度?

其實佢d跳唱歌唔係差

佢聽歌好有taste
同埋好啱唱呢啲歌
把聲好舒服

Mischa都係 仲要連花名都冇 超慘

wa diu 一個人回家

想聽lonely Chrismas
一定會聽到好lonely

好慘曲高和寡

好正呀媽

尋日喺ig叫人唔好喺人地live亂講野

早幾日見到一堆

今晚要睇暈船羊3個video wall,原來係旨呈整， A組真係好有愛

想做迷呈黨

原來真係交咕咕
而家真係大把花名任叫

迷左黨有無個好d嘅名

暫時大家都好乖
同埋踴躍參與遊戲

有咩問題

好想要

好好阿佢

你留左言未

唔知
無迷雲龍蝦咁特別姐

夠晒冇特色 似返牙左

改名做左膠

點會冇

真係叫咕咕

左:係啊係啊叻啦叻啦 知你迷左我

今天只做一件事 又係好岩Waiwai唱

diu u
點會冇特色，造星3得佢有海豚音，仲要OK

左手黨

冇乜死忠同first choose
民選票高危

雞泡魚

Poki佢痴左線

我加入了

笑死

唔講牙cloud
如果dancer今晚個表演係同cy/ben放埋同一日
而預告係揀其中一個主力sell 我諗都唔會揀dancer

CY過左9000 follower了

之前姜B生日
佢啲fans廣告又係呢啲老土style

抄韓國

咁又唔關事既 要揀老實講點都會揀 你預告唔擺牙雲唔通迷雲就唔揀牙雲咩

水槍絕招

阿雲比璇璇更早入女團

但韓國果d設計得靚好多

唔好judge我嘅感情

有無姐姐好鍾意gif

覺得mischa應該要多d人留意

想知honey bee除咗佢同錠欣,其他女依家點

咁依家好襯poki呀

一個akb48,一個港姐？

之前仲見到apple報新聞話李私煙瓜左
保錡讚好個post
跟著poki仲開左個ig story話哈哈

我有留意架！

各位迷雲黨
[突發]全民造星lll 雲姨男朋友流出

嘩
原來已經六年
幾靚仔喎

仲有都係薛家班嘅celine妹妹已經威到去美國
所以牙cloud算渣 見佢唔敢認係家燕媽媽門生就知

d青筋好配合

想知咩野可以令花姐喊到咁

好人一生平安，祝姐姐今晚發夢騎爆你

有冇noise、對個位參賽者狀大個聲勢
同對未決定投邊個嘅人會有影響

都唔可以咁講架，air time好珍貴

咁樣放重去吹一個素人參賽者喎

多謝，我唔貪心，要CY夠了
姐姐留返俾你

請放過雲雲...
佢明明已經好低調

打風都唔甩啦

講緊viu其實都覺得dancer唔係咁受歡迎

慘

但佢男朋友高調啊嘛

幾似mix

梗係要宣示主權
你哋成日ben ben ben

比賽型選手
多數係欣賞佢 未去到鍾意佢

係比賽型藝人祝佢好運

唔好推，由佢沉

難啲

啲演技

收皮啦你

本身素人同出過道比 素人係有gimmick好多 牙雲仲要有埋樣好難唔吹 viu仲要係牆頭草

根本勁撚慘 作為大熱門
決賽前一集比人擺埋去落卡文楊零度襯托另一大熱

比人叫dancer都咁嬲 今次應該嬲到打爛電視機

睇佢自己今晚表現夠唔夠搶

9000喇

家燕媽媽門生算渣個位已經係全民造星最top個位
Captain Nacy班𡃁玩贏哂成個娛樂圈

佢一定會做到好表演但同樣都唔夠搶 因為大家對佢期望相對高 所以好驚牙Ben決賽嗰日會失好多票 因為佢入10強個表演太好睇

去到依家都係盲撐死忠票多
得返cy仲可以靠表現搶票

條友講咗唔係odiu

咁又唔太擔心 晏啲已經可以投票

比较喜欢爱国三子

同胞

唔怪得半夜借衫做訪問

造星有sponsor真好
請佢地食素食自助餐
慧慧可以做代言人

素人

哦 吓 屌

未到10點半呀

一早有死忠票
除咗CY廿強突然跑出成為最大黑馬

呀傾結局luuu
迷雲黨全面進場

仲可以搵佢做KOL教煮素食

新豬肉、賣腐竹、賣菜、素食超市公司
你地的飛雲來了

睇返B 組劍文個棺材都係班兄弟幫手整

最後個棺材去左邊？

渣波兄
頭先有無拎慧慧簽名

迷雲黨lm

遲左
冇份了

最後今晚

作為迷雲黨一員
其他參賽者，sorry啦

cy同卡文一齊過?

下星期點過

開定十個八個post

下星期點算

最後一集

黨鐵賣咁耐廣告

膠戰

睇edan

有排傾
又要無限loop啲嘢啦

唔捨得

我都唔g

alina係藍

雲B!雲B!雲B!

下個星期就冇得睇 好唔捨得

開波

總決賽要啦

dancer事件

Cloud cloud cloud
迷雲黨

屌 1晚完男排同造星
好空虛

爆璇啱定阿左啱

男排女將一節一個po啦

最後了

會掛住同大家吹水

係

球已著了地

kiki事件

930 1030都最後

最後今晚了

今晚 CLOUD B

睇埋點擺同膠戰啦

最後個5分鐘先一齊

牙雲！！！

楊0

雲

雲璇浪

唔捨得大家

沒有男排同造星嘅星期一點過呀

好過友一先啦

對支那0

我cloud 世一

雲雲

睇港台

友誼永固

dancer好驚

收皮啦支0
叫人做呢個人

一次過完排球同全民造星

一來就Cloud?

其實cloud羊0都成日一組

牙cloud

Agger

楊甯收工

CLOUDB要黑化了

迷雲黨入場未

00

全部好睇個啲都係放頭

好過冇
廢鐵變返黃金啦

♥️雲b♥️

Cloud 已贏

有男朋友養 驚閪

一路順風

你會stable!!!!

我養你

bye yeung0

小雲

男排完咁 冇心情睇了

主題曲都cut左

點解牙cloud成日戴埋啲咁柒嘅眼鏡

黎喇黎喇

迷雲

雲b

cloud bb
咁依家點算lol

食住嘢聽

下星期無造星咩
屌我以為有5日睇 星期六決賽

為咗證明自己唔得而參加呢個比賽
結果係呢個比賽要一帆風順

證明自己唔得

雲雲你點會唔得啊

RIP 楊0

淡妝雲浩影正到CLS

估唔到牙cloud會咁諗

雲唱盡力呼吸

幾靚

嗚 唔好放棄喇 cloud

今次淨係預告都好din

CLOUD第一個出場

無啦
得返星期六

想放棄（紅咗）

you deserve it

對抖音仔楊0唔撚會輸掛

你一定得㗎

cloud

今日最後喇
之後就26號

雲b點會唔得

食props

迷雲黨

Cloud B 冇化粧好靚女

撐完雲加
撐雲浩影

花姐食夠野未

下星期
2230 點擺
2300 膠戰

星期六晚先決賽

最後一晚喇 好唔捨得

楊0個表演睇廣告半秒已經覺得唔eye catching

牙雲呢個look後生左10年

頂 好空虛

jojo部電話

迷雲黨準備好未

支0冇實力 驚閪

撐雲加 撐牙cloud

雲B!!!!!!!

幾好

你個user name同迷雲完全唔夾

又嚟跳高轉身

有人留意到

牙雲好有氣質

好似西施

我要cloud贏

cloud b

我cloud !!!

期待璇璇KO卡文

大家要掛住樂仔

Cloud b

佢好悶下

眼鏡look好正

花蛆幾重？

想同牙雲全民造愛

你得喎

雲姨講嘢打扮諗嘢 都同年齡不乎

阿雲真係幾大波

我都要加入迷雲黨 cloud 好正

咩？
有圖？

雲二十三歲就話父母年紀大

冇 blur 咩

雲b真係清泉

好想做cloub個老公

睇唔到 做咩

雲bbbbbbbbbbb

係咩？

cloud b加爆分

26唔得閒無得睇 好想放飛機

老老實實
如果冇護旗單嘢嘅話
佢真係一個隱形人嚟㗎

迷雲黨最後召集

牙cloud好黃

連登仔一人一蚊都養起牙雲啦

雲b好靚

樂壇孝順女

如果係6字頭都真係大
如果啫...

加油

Cloud B

毅進星 100

會

盡力呼吸

可能好老先生

會有迷0黨

雲姨赤裸

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (177) 鳩mo問候區Call out battle

揀盡力呼吸真係勇氣可嘉
難撚到仆街

不過下次揀其他好了

赤裸

其他節目都會blur

我雲

完美

牙cloud會戰勝歸來

牙雲

黑化CLOUD

偽毒

雲姨

Cloud bb

好靚

巨星雲！浩！影！

你都係